到底家陣時事台發生咩事?點解咁多人踩香港人,讚中國人??

屌你老母, 時事台 係唔係比中國新移民入侵左
點解咁多人係到踩香港人, 同一時間讚中國人??

其實踩香港人就無乜問題, 因為香港的確係有缺點
但近呢一兩年, 除左踩香港人之外, 仲多過人係到讚中國人

例如
有人批評緊香港人無禮貌......然後又會有人話:「有時真係覺得中國人比香港人更有禮貌,最起碼中國人會講謝謝, 香港人連多謝都無句」

又見到有人話:「有時真係覺得中國人好有義氣,好團結.....相反,香港人又自私,又散沙」
「中國人好聰明, 好醒目...香港人又蠢,又唔識變通」
「中國人好開放, 香港人好保守」
之類

呢D人到底係中國新移民 定係白痴
專門踩香港人, 再讚中國人

真係好多新移民, 把口讚到中國點好點好,

但一有機會, 又係要落黎香港

之前高登時事台都係咁

好多人係到講到中國好發達 , 中國人好有錢, 中國人工好高, 周圍都係有錢佬

仲有人吹捧 D大陸妹
話好多大陸妹 既老豆好有錢, 而且性格又好, 唔會好似香港人咁,狗眼看人低......

睇到我一把火

咁支那又真係進步左好多既

前幾日先知，原來依家連深圳地鐵列車都有wifi

香港真係慢左幾拍

支那有網上同無網上有咩分別

呢D「表面上」既進步, 都有人吹捧

就算中國表面上幾發達都好, D人低劣, 都係一樣垃圾

有錢佬都係

可惜香港連呢d表面嘅進步都冇
真係好撚憎d廢中廢老
幫政府，比政府張d錢同資源拎哂去益支那
拖慢哂香港發展
遲早連支那都過埋香港頭，真係玩撚完
2047後，而家d廢中廢老就死撚哂
得返80後90後00後受罪

樓主唔識反省
我踩港係反省

唔覺噃

痴撚線

受罪嘅只係得返80後90後回歸前個批，
回歸後開始個批好多都係新香港人雙非嘅下一代，對港英政府時期毫不認識。
廢老廢中死哂就係佢地抬頭之時，相反8,90後只成為過渡產物，只係一張廁紙。

用公共 wifi

香港間間茶餐廳每部電視機都長開播住TVB
中國D茶餐廳又做唔做到

每日都睇到屌香港人post 好撚悶呀

一直覺得踩香港個班有問題

上次曹如星都大把踩啦，明明人地為港增光，又話排骨，又話人地揀對手！

喂你咁叻你上去打個22連勝翻黎啦

不要分那麼細啦, 只要香港人一日唔敢推翻個政府, 一日都係中國人,同中國人一樣咁低質

你唔識字??

我係講緊, 有人踩香港人, 但讚中國人呀

朱仔成呢個名好熟

上面幾進步都冇用，都唔關我事

支那科技發展係快 佢地起個wi fi 都快過你 佢地政策反應快 不過 生番就係生番

硬件上好似好左
好似前排租單車個單
但轉個頭俾班支那人偷晒

香港硬件追唔貼，係正苦問題
拎幾千億起堆大白象工程，為支那服務
此消彼長咪廢囉

你唔肯接受事實，
人地講咩你都唔啱聽

之前睇到有個咩大笨象唔知踩死人(唔太記得)之類既post都可以扯到港豬乜乜
痴撚線